林琳，得個嘈字，辯論似潑婦罵街，不如改名做含撚去幫人含撚算啦

你想佢幫你？

民建聯大把需求啦

咪畀林琳扮中間派

佢去幫啲賤賊含得啦

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

我愛大波妹👅 (會員 #146642) NMSL

肥閪大媽把聲煩到仆街

成日想扮理性討論

一開聲就罵街

狗也不屌

老鳳相信係得賤賊先會屌得落含撚大媽

含撚入咗淫賤聯冇可能扮到中立

啲例子又鳩，又唔比人講，一言堂符合黨既作風

乜撚嘢外國見到中國人面孔，用英文問人地係咪中國人先比個口罩人

新加坡人黎架檬撚，當人人都係支那狗咩

Who?

佢一疊聲嗰陣應該大叫民建聯最無恥
同依d無賴一定要玩得更無賴

鬥大聲

但佢比人疊聲就會屌人唔比佢講

老鳳呢一句話就係特別針對呢啲仆街
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

佢對奶咁大 做我性奴算啦

好傷心好痛心乜乜柒柒
成日叫人溝通，理性討論。自己就唔想同劉大狀討論

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空

好撚正

大家曲到難分真假🤭